「五毛新招」屈完美國意大利，開始屈手足

請report：

你咪戴住口罩去外國黑人區話自己係中國人唔係香港人試下囉。

Fucking Chinese呀唔識英文？

最衰都係佔中

戴vs帶

極度自卑既國家同國民先成日張自己既責任推落其他國家同其他人

佢地越係唔可以講武漢肺炎 我地更加要大聲講中國武漢肺炎

佢地越係唔想俾人話支那人 我地更加要講佢地係支那豬

各國快d組隊打爆中共啦
好撚想有生之年見佢喪權辱國既衰樣

篇文又寫得幾趣致喎，睇得出落咗好多心機
同情分我俾1/10

Btw你哋班五毛定好個主題未㗎，一時又美軍、一時就意粉，今次就屈手足，好心你哋就訂好個方針集中火力啦，你咁成日改嚟改去，你叫口交部啲人點出聲明統一譴責啊

輸場波都暴動嘅外國人嚟講，會驚香港示威者，未見過大蛇屙尿呀

岩呀, 呢堆傻西咪比外國人屌果陣大叫i am chinese

睇下打唔打多兩錢重

大家繼續國際戰線追擊支那，咪比支共同班賤畜扮無野

（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動